# ไมโครซอฟท์เปิดให้เช่าเดือนละดอลลาร์และรายเดือนสำหรับลูกค้าองค์กรWindows Surface #
ไมโครซอฟท์ประกาศเปิดบริการแบบจ่ายรายเดือนสำหรับและจะขายผ่านที่ราคาเดือนละดอลลาร์ทำให้ของไมโครซอฟท์สามารถดูแลซอฟต์แวร์ทั้งชุดตั้งแต่และลูกค้าองค์กรสามารถเช่าใช้งานได้ทั้งหมดอีกชิ้นคือโครงการที่เปิดให้ที่ขายอยู่แล้วสามารถนำเสนอการเช่าใช้เพิ่มเติม
เพื่อให้เครื่องได้รับการอัพเกรดตามรอบตลอดเวลาโดยโครงการนี้ไม่ได้เปิดเผยค่าใช้จ่ายแต่อย่างใดที่มา
Windows Surface Windows Enterprise E3 for CSP Cloud Service Provider CSP CSP Windows Office Dynamics CRM Surface as a Service CSP Surface Surface Windows Blog 